我地要贏！唔係淨係討論衝唔衝

兄弟爬山 各自修行
係討論仲勇唔勇武嘅同時
唔走到最前線嘅手足都可以有好大力量幫呢個運動成功！

爭取民意：
唔好忘記我地要令同路人一齊行之外，仲要令唔同意我地嘅人轉而同我地同一陣線，我地要拉攏所謂中間派同港豬，甚至俾藍絲知道我地爭取緊啲咩，同埋政府警察做嘅錯事，繼而轉黃，一定要對準呢班人，有規模、持續同高調咁宣揚我地嘅理念。
簡單黎講要深入社區，因為呢班人只係玩微信、睇新聞、睇tvb, On. Cc, 我地平時air drop, 係連登分享嘅資訊佢地根本睇唔到。
而且對住呢班人唔係一日嘅活動就會改變佢地，呢班人無獨立思考力，我地要持續咁洗佢地腦。

連儂牆係其中一樣做得好好嘅野，但唔係個個人都咁好理解力，尤其啲藍絲平日收到嘅資訊係錯誤，要扭轉佢地對呢件事同我地做緊嘅野嘅理解，一定要要大大力做以下嘅野：

1.文宣
文宣一直做緊，但係時候睇下我地做得夠唔夠廣同深。
對住呢班人，自由公義嘅野佢地唔會明，但係要睇準佢地自私膚淺呢點，有實質野影響到佢地，佢地就驚，例如老豆街坊被警打到爆頭，下一個就係你
另一個重點角度係我地係為民走出黎！要煲大我地為民果種人性光輝，發夢果時第一次見到香港人咁團結互助，連執垃圾清潔街道呢點我都覺得好感動

2.社區放映會
好似cctvb咁洗佢地腦
之前係各區做嘅放映會放映黑警濫暴嘅片，令到藍絲都知有一日燒埋佢地

3.擺街站
好老套，但諗下點解班人咁易俾建制呃，以為佢地做左好多為民野

落區係有好大風險，因為一定要藍絲搞事，情勢愈來愈複雜，有人拎刀，所以好需要有組織嘅落區行動同埋勇武保護同啲市民講道理嘅和理非

Sorry for 1999
我好想好想好想呢場運動贏，因我地輸唔起，一輸係輸左全港人嘅未來。